好無奈，唔知仲可以點做

同現任由六月認識，十月尾再一齊。
然後係七月尾嘅時候，因為有個人對我好好而接受左佢
其實當時對現任都有好感，可惜佢唔嗲唔吊，我擔心同佢再無發展機會
難得受過初戀之後嘅情傷，又有人對我咁好
最後我接受左第二個，打算有人對我好，就算唔鍾意都可以忍一生一世

其實心裡面一直有現任，但奈何已經有另一半，所以一直都希望現任快啲追到第二個，等自己放低
加上當時現任又講到自己唔想負責任 所以唔拍拖
對佢一直都好無信心
又講到自己對第二個女仔有興趣，就覺得自己應該疊埋心水放棄(事後先知原來佢話對第二個有興趣係想試探我)

然後去到十月中，現任終於按捺不住，向我朋友表示佢想追我，同為之前唔嗲唔吊好後悔⋯⋯
其實我都考慮過好多問題，包括佢係咪真係咁花心，真係咁不負責任
最後都係同第二任分左手，再隔左一個禮拜先同現任講分左手，順利成章就一齊左。

然而，現任未拍過拖，對我過去兩位亦非常在意，因為比初戀傷害完，又花左好多時間先企到起身，佢一直懷疑我對初戀係咪念念不忘。
(事實當我知初戀係我要生要死時攬住第二個風流快活，好快就放低左)
佢一直都因為咁煩左好耐，都因為自卑，成日諗自己係我心入面嘅地位
但其實我係最鍾意現任(講緊三個入面)，都唔介意佢外表比唔比得上邊個。
因為佢都對我唔錯，除左因為啲on9野亂諗

然後，琴日佢問起我同初戀嘅事，再問起關於性嘅事，知道我同第二任一齊三個月入面都發生過關係

當場係我面前崩潰，覺得我點解唔係鍾意第二任都可以同佢發生關係

然後就要同我分手，我勸左佢好耐，都勸唔掂，佢答案都係唔知仲同唔同我一齊。

其實而家係咪已經無野可以做到

我係20歲絲 o3
佢係22歲巴 o1

比個負評自己，咁小嘅感情事都處理唔好 我真係好廢

除咗話你攞黎賤外，我諗唔到仲可以應你咩

其實呢一兩個禮拜，現任都因為介意我初戀而不停放負
氹返掂佢又放負，氹返掂佢又放
我一唔係佢身邊佢就會亂諗

邊方面

佢話對我無左慾望 得返愛同責任

青頭仔真係麻煩
一齊得就要接受對方過去啦
男人老狗凈係睇過去

咁你答唔答到點解唔鐘意都可以搞先
既然大家愛情觀唔同，始終再一齊佢個心都係有條刺
無咩可以點做，又唔係每個人都大方到可以接納晒你嘅過去

就係因為果時無諗過會同現任一齊
諗住同第二任 就算唔鍾意都忍一世算